Q:
Is it alive?
Q:
Is it a plant?
Q:
Does it have branches?
A:
tree
A:
flower
Q:
So it's an animal, then?
Q:
Is it scared of mice?
A:
elephant
A:
mouse
A:
Bacteria
Q:
Is it bigger than a breadbox?
Q:
Is it smaller than a continent?
Q:
Is it larger than a car?
Q:
Could it smell any worse?
A:
a dead sperm whale
A:
New York City
A:
a car
A:
the Pacific Ocean
A:
a breadbox
